[雋永神劇推到完場]義不容情 11/11 23:50

終於捱完豬肝補氣

主題曲：陳百強 「一生何求」

插曲一：王傑 「幾分傷心幾分痴」

插曲二：王傑 「故事的角色」

神劇 聽就聽過丁有康有幾仆街
未睇過

咁你一定要睇喇，包你不能自拔

好撚化學

比岳華問吊兩次

大時代都cut成咁
唔知呢套cut幾多

大時代唔係剩係CUT掟落街嗰度咩?

丁蟹痾尿洗手， 沖廁自殺， 方展博轉圈爆粗咁多經典都cut晒
仲有好多未講

呢句對唔住真係禽獸不如

仲有雲姨、光毅、鄭君綿⋯⋯

套劇好撚癲，不過我都係鍾意義不容情多啲

呢單案重點係浪子回頭金不換

係度鳩up一大堆廢話，係人都忍唔住啦

我覺得丁蟹呢個角色足夠令秋官拎十次視帝，冇咩可能演繹到個種痴9線神髓

又睇玲姐慘死

丁有康
丁有健

播緊啦

未呀

哩套咩黎

玲姐時間

電視電影「霓虹姊妹花」討論區

lm

留名睇玲姐

頭幾集好撚慘

雙劍

諗起之前鼎爺節目個post有巴打講
點解鼎爺咁勁,兩個仔咁廢

呢套劇溫兆倫先係mvp
而家溫兆倫有時會係內地節目演唱一生何求 好多人既共同回憶

呢套鼎爺都有份做

可能套劇關係
我覺得佢唱一生何求都好有feel

阿健都係

近排狂loop，培養下氣氛先

阿哥真係咪撚提

監友，但最後⋯⋯

藍潔瑛 玲姐

仲有一個鐘

個apps虧咗

又有神劇睇

玲姐催淚彈

謝文武同丁蟹個性格其實好似,一個係人哋眼中嘅大好人,另一個就自覺係個好人

推

畀套著褲城搞遲咗

嚟啦嚟啦

陳百強

冷暖那可休 回頭多少個秋

大仆街溫兆倫

起歌

成家排排坐睇
btw以前上網睇過

阿健， 有錢又如何

好鍾意睇返以前嘅街景

主題曲真係經典

新年

1989年嘅香港

臨屋區

三六九

臨屋區

好撚靚+英國FEEL

x2

So, where is our big boss

黃日華好撚型

Untied Kingdom

開始了

完全為首主題曲
好睇就追埋

United

間別墅唔知係邊

好有feel

朱古力金幣

阿健窮到只有錢

玲姐

借地方推Post
[永遠懷念藍潔瑛] 電視電影《情危夜合花》討論區

玲姐又出場啦

鼎爺個仔好撚好戲

出面啲人新年幾開心
佢地就

竟然可以搵到1961年嘅街景

無睇過

芳姐攬住個仔新年唔應門唔出街
冇錢封利是畀人係韋家輝本人嘅寫照嚟

搭出嚟啦卦

就係因為你要買孖劍
但又點能夠怪你呢

仲大過依家d劏房

點解哭泣聲絕無意義？

藍潔瑛咪得一開始少少戲份???

頭三集

玲姐嬲豬都幾靚

利是錢循環再用

成街出去行成日街咪得，第日街坊問就話去咗親戚屋企拜年

你都演得好好

無錢好慘

好有過年氣氛

識貨

1961年D香港人好窮
又有黑警/貪污警橫行

細路係李永豪？

我都好肚餓

係

依家無論咩節日都係一樣咁平淡

真係好飽呀

太一，我好肚餓呀……

封豆令利是

但係住間房仲大過靚過而家嘅劏房

點解韋家輝當年套套都可以寫到咁撚慘

都幾有心用返啲懷舊字體

好熟面 我都係咁諗

窮到咁 好心嗡

靚絕五台山

無錢交租

岩岩wiki 睇哂成套野

點解可以咁撚慘

其實我好飽

韋sir嗰時真係寫得好盡

斗零

還我本色一點唔慘, 仲有玲姐

呢度好多人未睇過呢套劇？

我起碼睇左三次

呢次我都第四次了

尋遍了卻偏失去 未盼卻在手

斬手指啦

屌你贏咗錢仲唔返去

黃日華食咗支煙？

以前 tvb bgm 用得好有feel

我上個月先重溫完

還我本色有華哥

早排想煲
點知依家無線播

衲狗吃煙

我跳住睇

都係D 00後未睇過姐

依家剩係識播越難越愛

唔係跌咗落地咩

好似第3次

細個睇d親戚不停罵溫兆倫係大仆街

叫佢重睇啦

靚到.....

當年全香港都討論結局果對腳係邊個

唔好買呀
求下你

以前啲劇一開始都有場法庭戲做鋪排
大時代
誓不低頭
流泯大亨

孖劍, 要綠色

唔好呀

玲姐唔好

做阿媽都咁靚

收手啦玲姐

唉 金山阿伯

你又有睇

手腳咁慢，拎d錢拎咗成十幾秒

好耐無見

molamola

咁都叫耐

屈得就屈

玲姐把聲j 死人

好靚

（2013年黃日華接受明報周刊訪問（2329期）公開表示大結局神秘女子是有健之妹少玲，監製韋家輝更表示，楚君已經在地震時死去）

舊街景

藍潔瑛對眼真係好靚

李家鼎個仔

健仔好好戲

黑警未有對講機之前淨係吹雞

黑警

依套野太慘
真係唔想再睇

愛回家豪仔嚟

係咪貪污？

屌你老醒你贏咗錢都唔即刻返去

其實係邊個殺

你啱啱無睇goosebumps?

玲姐打荷包個阿叔卦

1961年真係黑警/貪污警
而家打回原型姐

想問一開始個到係接第三集之後 定最後一集？

有運緊係賭多幾鋪先

係佢，佢臨死時認咗

靚到呢

唔係你啫係你老公殺
神邏輯

個太平紳士都幫唔到手

佢去到天堂一定係靚天使

最後一集啦
第三集之後都係順敍

依家都係咁架啫

好慘

一開場 丁有健變咗 有錢佬

應該係義不容情大結局先會再見到

作為90後<<一生何求>>一曲 真係太多啟發

一生何求 常判決放棄與擁有
耗盡我這一生 觸不到已跑開
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的竟已是我的所有

可以用林鄭條命換玲姐返來

旺角班義士家陣都係要自己搵片搵證據脫罪啦

另外要講一講
1966年之前嘅香港法律就係「殺人者死」, 衰老謀冇得避
死咗之後亦只可以葬喺赤柱監獄墳場
7年之後先可以拎返遺骨

接結局

唔知會cut幾多呢
玲姐忍唔到都應該cut

黑警辦案手法

做緊assignment 睇睇下走咗去Skype傾project

唔忍心睇到玲姐咁慘

玲姐呢套慘過大時代

好撚仆街

唔好啦
香港娛樂圈唔值得玲姐留落黎
而且佢已經留左好多經典俾我地

3集已經慘到痴線

逼人認

血型啱都可以屈鳩人

無cut
好慘

打女人

咁都唔小產

好似全世界屈玲姐

60年代D黑警真係痴撚線

屌你老母

以前d警察真係大仆街

溫兆倫都幾大命
咁都跌佢唔死

未有法證既年代真係好多冤案

正一冚家鏟

鄭君綿又係做得勁好

以前有法援？

魔王就是這樣練成

跌撚死佢好過

佢真係盡晒力

想問點解會話有玲姐嘅血蹟

佢話有就有架啦

老母 谷爺
未睇過e套

而家都係

老屈囉

70年代都係
唔記得跑馬地紙盒藏屍案?
開頭又係打犯逼人認

同血型就入佢數

以前應該好多冤魂

銀包有血同埋撞到兇手件衫hi到都唔定
佢要砌生豬肉都冇法子

我都冇

非戰之罪

岳華戲內戲外都係咁仆街

黑警要交差Close File
唔係屈到係

真係好可怕個個年代

唔好咁口響啊律師

不嬲都有
基本人權嚟

唔忍心睇了

一齊

藍潔瑛大時代學生妹真係靚到痴線

77年之後先見到光明

立flag

賀峰

鄭君綿好有個種氣派

岳華

智慧+正氣老人

係咪剪得好快

老戲骨

原因仆街律師係仆街岳華

駱應鈞

證人都出埋
雖然都知玲姐死硬

仆街未有ICAC果陣香港警察同黑社會冇分別

屌那星姐係唔係一早有重要證據就走去落charge?

但講到好慘咁
唔係太忍心睇

又係老屈

根本係

以前tvb啲男女主角未到30歲已經孭起啲大製作劇，睇返而家黃浩信嗰啲30幾都仲俾人叫新生代

其實嗰個年代好似度度都係咁？

呢套其實好睇過大時代

黑警搵出黎都唔定

我都係細個重播睇返
印象中95,98睇果陣都係好似6年班

鄧萃雯第一套劇就擔正添

好心痛， 如果玲姐仲係度好有感獨

仆街二叔

玲姐死左之後

果陣集集都瘋狂J 海媚

駱應鈞你條仆街

自己衰非禮就屈死左玲姐

好賤

岳華成個毛魔咁

岳華條髮線後到

仆街2叔

佢拍珠光寶氣植左幾多髮

假髮咋嘛?

屌鄭君綿柒咗

珠光寶氣個個係假髮

偽造證據
製造假證人
1977年前黑警慣常辦案手法

求其篤都要篤個最靚女

好撚賤啊屌

屈打成招/砌生豬肉

會死人都屈

玲姐又靚又好戲， 好可惜

人不為己 天誅地滅

呢套死人定大時代死人多

呢套都有豪仔

好老實

玲姐真係命中注定要死
求其篤都篤中佢
btw大肚婆都要篤

呢套啲死法好似慘啲

姓丁嘅大部份都係仆街嚟

屋企個徐晃

廉記應該要查1977年之前D黑警貪污瀆職嘅紀錄

丁常旺

睇倒朱狀同佢打眼色呀

屋企徐晃幾大
二十尺

辯方律師氣場好勁

邊係求其 見到佢同律師有交流先篤佢

sor鳩
做緊野冇留意到

同修哥咁有霸氣

老骨頭 經驗

徐晃

棋差一著

玲姐越望越似周慧敏

佢衰非禮佢老婆都幫佢
痴線

個官盲架？

好仆街

出貓

屌 提得咁明顯個法官都唔理

提水都冇人見

咁多人都睇唔到佢老婆通水

提水

屌 好嬲

玲姐mola mola

咁都冇人見到

成班叫好野做乜鳩

睇嘴形都答倒，吹到……

點解要飛得咁快

提水提得咁明顯都見唔到

親人不準上庭 ！！！

張報紙shot好明顯用label貼住個標題
同內文不符嘅

佢教龍啞人士書
緊係識唇語

第一集就已經勁慘 屌

嘩屌
兩個人都走咗

回頭多少個秋

剪貼既喂

慘撚到咁既....

不得不佩服韋sir嘅功力
咁嘅伏筆細節都做到足

佢真係冇睇劇情架wow

Danny

包容下啦

被告 兩個律師 主唱 係4個

早幾個月齊齊追刑偵班巴打今晚返晒黎

套嘢本身已經神, 仲有首主題曲同插曲都好撚好聽

一輛的士昨午在東區走廊太古城附近

但唔係除咗眼鏡咩

珠光寶氣咁鶉唔追啦

如果玲姐仲係度， 狗仔跟住佢

個時冇諗過而家有人咁癲 起勢cap圖架嗎

鄭君綿係tvb仲拍過咩?

玲姐又煲煙

雲姨

呢套神劇插曲幾分傷心幾分痴

先至最經典

套劇就嚟30年，當年係8964左右播，咁耐之前走左幾個人都好正常啦...

壹號皇庭同流氓大亨後深宵最佳節目

第一集已經好有劇力
韋sir 特色

蘇杏璇嘅媽姐都講過有康腳頭差
一出世就死老母
咁啱義不容情首播嗰陣就撞正六四
咪話唔信邪

當年電視得21吋，睇鬼到咩

當年邊有咁清

加上岳華同玲姐都

誓不低頭嘅發叔

係, 果陣夜晚不斷有 新聞特備節目

咁D聽眾座位近咁多,隔兩個人身位

Agger又長又侵又離地

刑偵冇追
但流氓大亨有

呢套連主題曲同插曲都好經典

早幾年睇返老豆錄嘅vhs
大約半個鐘至一個鐘就有一節新聞
嗰時未有咁先進嘅衛星直播技術
而且中央台唔畀無綫亞視用佢地嘅衛星
所以淨係打長途電話講幾分鐘就斷

當年最 top 應該係 29, 33 吋左右
普遍應該係 21吋, 重要係 analog 有雪花

陣間有冇人會睇埋情迷夜合花?

玲姐黑絲look

有時睇返舊劇心唸當時d觀眾對眼同個腦點load得切d細字(例如報紙)畫面
無字幕果d又係幾唔方便

豬肝補氣播咁撚耐都係推得兩個post，呢套已經接近一半

兩個勁人

1996年香港電視劇先配字幕
之前一直冇
預你D人識聽廣東話

套野完全係浪費人生, 唔知廣告商有冇乍型

大時代第一集好似爆咗兩個post

唔明點解可以吹到82集

冇辦法 大時代呢套係邊方面睇都好多話題

王傑殺入香港橫掃最紅年代

有時會聽錯d同/近音字，尤其睇atv d劇成日都覺得發音唔清晰

但以前細個睇電視劇又唔覺有問題

其實聽唔到一兩隻字唔影響理解

屌 唔記得提下 各位睇過嘅盡量唔好太過劇透 可能有啲第一次睇

第一次睇

有字幕係好D

套劇播個時黃日華得27歲（未過生日）

而家睇返先覺麗的至亞視嘅收音都極差
未必關演員咬字事 而係背景聲太嘈
車聲風聲入曬咪 仲大聲過人聲
同時段無綫嘅收音係好好多 聽得清楚好多

永遠嘅浪子歌王

00後

89年有錢人先有廿幾吋電視
大部份人用緊 18、21吋咋

今晚又嚟

有錄影機㗎嘛

今晚又睇玲姐solo , 呢段戲慘過容易受傷的女人

發瘟倫唱一生何求

丁有康, Good take

我唔要呢個, 比番齊浩南我!!!

做還我本色比玲姐派好人卡

有邊個估到當年嘅齊浩男依家會搞成咁

又要準備唱

冷暖那可休 回頭多少個秋～～

準備開始

變咗妖魔鬼怪

玲姐又來了

做啦

一生何求

黃日華啲手指

仆街了

鼎爺個仔

天冇眼 ！！！

依例判處繯首死刑

好慘啊

1961年希爾頓酒店都未開幕

芳姐

好好戲

玲姐 , no no no no

大個咗就無咁好戲

果時佢響哂朵架，點知越大越.....

李泳豪

蒼天無限

健仔

豪仔

依家係1961年？

直至氣絕身亡為止

點解鼎爺個仔細個咁好戲 大個D戲反而咁屎

唔望個仔

生完就要死
芳姐：俾我望一眼我個仔

唉
玲姐

好慘呀

個細路會唔會有陰影

玲姐， 藍姐， 芳姐

有，所以大個左只可以係接龍個canteen沖咖啡

個肚泵氣咁
大得咁快

細路啱啱d戲份多過佢而家

媽媽

共貧窮 不能咁共富貴

勁好戲, 但依家...

爭氣呀 健仔

黃日華之後係咪自殺？

鼎爺個仔應該有機會做視帝

可能細個用晒d功力

溫書都要屌

屎盆

最痛心就係畀個假希望你 但結果都係一樣
玲姐嘅眼神變化好入戲 好帶出個絕望感

啲英文算係咁wo

港式雞腸

柯奴人廚

冇死但入咗青山

入青山

窮人真係唔好生仔

跟通勝學係咁上下

汪明荃

值得拎十次視后

生個仔阿媽就要死

屌咪劇透啦

梅芬芳同藍潔瑛命運又係真係好似

柯奴撚廚

柯零全

生左

以細路戲嚟計, 呢套應該 tvb 劇 中數一數二最好

終於生個仆街康出黎

你啱啱先笑完人

廚呀，廚！

其實得三集戲份不如播翻大時代

都幾有趣，一晚可以睇倒同一個演員三十年前後演出

以前啲人學英文靠通勝
“白娜娜”

諾兒

邊個係玲姐??

嗰時懲教署仲係叫做監獄署 (Prisons Department)

第二集已經知芳姐會死同黃日華下場
Dllm

好睇

點解劇情去得咁快，首播係咪咁

玲姐死之前無線已經定左播義不容情

爸B爸B

有岳華嘛
同埋比大家知道邊個先係史上最仆街嘅奸角

情難自禁 我卻其實屬於 極度容易受傷的女人

有幾快呀，你唔係諗住打官師打幾十集打到結局下嘛

今晚邊套又有佢？

開心速遞豪仔？

藍潔瑛

再提提大家 盡量咪太過劇透 多謝合作

以為會講多d點幫佢查案揾證據

玲姐拍乜都慘

仆街康

死期到

唔通好似蘭花劫咁同你彈出彈入個監獄咩

魔頭首次登場

咁鬼大個bb

個姑娘仆街到

玲姐生完仔, 要同世界講 bye bye

好彩都望到個仔一眼先拖去屎

大仆街一出世已經害人

大仆街出世

又靚又好戲, 好可惜

按照慣例，法官會在判刑時會在頭上披上黑紗，並當場宣判：「陪審員已裁定你之謀殺罪名成立，現將你還押監獄，然後定期將你由監獄帶往刑場，以一繩墮於你頸，吊至你氣絕，然後由港府擇日將你安葬，願上帝庇佑你之靈魂。」

仆街死啦你變態佬

無人幫玲姐

丁有康出世

芳姐真係難逃一死 ？

邊個有份害死玲姐, 根本抵死

由以前開始警察都係仆街黎

好心up

扮呀媽扮得好似

黃日華比假希望人

唔好俾假希望人啦

1977-97好咗廿年嘅

又立flag

由天堂跌落地獄個感受

有希望

鬧老公啲語氣好似

Martin

呢個以前成日演外國人

同現實玲姐一撚樣

死仆街賀峰

大時代

為咗最後一場要贏
仆街愛国華南

仆街啦

大英法律精神

律師呢行真係多垃圾

大英法律

岳華真係好仆街

同人打眼色你唔賤咩

害死玲姐的人, 全部有報應

韋家輝嘅世界裏面好憎啲有權有勢嘅人

岳華真係一個仆街黎

故事好過大時代

寧縱莫枉 紙盒藏屍案呢

第日會唔會搵賀峰報仇

霸氣

啲英文好好

東方貓王

呢單直情要再查

混世魔王

日日飲到咁醉

一個家冇女人真係

豪仔遲下會後悔去保護個大仆街

個包租婆咁好人咁都唔趕走佢地

黃日華

吊死我老婆

求豪仔心理陰影面積

大仔真係陰公

玲姐睇到好心痛

人地咁慘都掟人

黃日華好廢

豪仔超好戲

問有健童年陰影面積有幾大

斬手指戒賭

得把口錫有撚用咩

屌，任何角色都演到超班，而家

有冇新証據都要查

啲獄卒算係咁

時間到

d男人得把口

媽媽你唔好走啊

斬到自己冇工作能力把撚咩

斬手指

On9 劇

梅芬芳都係要死

好心痛 唔好唔好吊玲姐

誇咗啲

冤案失散左幾多家庭

個獄卒都算係咁

未死得....住

無陰公

冤案拆散左幾多家庭

以芬姐衣食咁差嚟講
生到有康咁肥肥白白都算神奇

斬1隻啊嘛，斬哂成隻手做咩

喊撚左

豪仔啲戲痴線

連有健都咁肥肥白白

好驚啊

唔好唔好玲姐

細個去過赤柱個懲教博物館
見到個刑場真係好不安

呢啲慢鏡仲有意思過 兄弟個啲

度頸個畫面好身同感受
抖唔到氣

好撚恐怖

問吊會俾佢著紅衫架咩？

套戲好CLS
睇到好心up

以前有冇人係唔食煙

雖然斬手指好似好癲
但飲醉咗激動得滯都會嘅

特登做到有幾慘得幾慘 on99

著住紅衫問吊真係勁淒美

好多時戲劇效果先要演員食煙

唔係播何日君再來

藍潔英當年咁年輕已經咁好演技

太遲了

其實唔靚

為做而做，垃圾

化成厲鬼

救唔番

屌咁你又睇

睇左差不多兩集，試舉例有邊個做得差？

玲姐著旗袍好正

如果當初朱大狀問個病人嗰陣有證人係格離聽住………

Cls 呢種恐怖唔係血腥個種 係會心寒嫁

大個左反而on99咁

diu你將個祕密帶落棺材啦

好似要搵太平伸士先得

super

以朱大狀嘅人脈
即刻狗衝搵個應該唔難

仲要少戲份過而家

鍾唔鍾意睇都幫手推下post啦

死還死, 你都唔使著紅衫咁玩架

大個左反而做茄喱啡

玲姐著旗袍look

我屌你，講埋曬啲懶係客觀嘅嘢
收皮啦

唔記得左，好似有搵

依家大部分無綫劇集同垃圾冇分別

老母都話好恐怖唔睇了

閂撚左啦

大個左做戲永遠得一個表情

藍潔瑛今晚搵你

第一節喊左幾廿句媽媽
真係唔出樣都好交到戲

D節奏好撚正

死都要做紅女鬼

嘩個回頭好撚索啊芳姐

配樂好正

痴線，勁淒美

果個年代趕到去都死撚咗啦

有爵士都唔得？

呢首有版權咩

但其實求其揾個臨死的人認都無咩說服力

個眼神！！！

所以一定要玲姐死

D獄卒見到佢咁既look
都咪話唔驚

屌啦

咁多種環境因素
都係命中注定玲姐死

始終都係白費

沒錯

困。。。。。夾硬左

跟住又有人出黎屌為做而做，垃圾戲

個look真係好撚正

真係著住睡衣黎

check 返先知原來佢拍呢套劇嗰陣只係廿五歲
真係厲害

廿五歲就做到呢d角式!!

好猛

鄭君綿幾廿歲人仲要行11層
骨頭都散

其實朱大狀好好架啦

正義既律師

算9數啦阿伯

有冇讀過訓練班先

唔係有個後生仔一早上左去啦咩

之後拍大時代直程屈機到..

揸住拐杖都行咁多樓梯

條吊頸繩 真係腳都軟啊diu

屌呀
咁都整番
呢度真係格硬咗啲

鈴姐就好似香港咁
點都救唔返

呢度變笑片

個阿伯都死撚埋？

屌你老味困lift 都出埋，垃撚圾on9 戲

當笑片睇幾funny

成日用困lift呢招

變左周星馳d劇情

六十年代唔係拉閘lift架咩？

嗰個年代嘅lift唔係要手動拉閘嘅咩
咁先進嘅咩

人地叫梅芬芳

做咩啊，打管理處電話打過去個office比mr brown咪得

大狀行路仲快過後生

黑色的士真係第一次見

雞皮都起

啲景睇到人出哂戲

屌好心就咪著皮鞋

呢個妝有啲似樊奕敏

屌你笑片嚟😂😂

好淒厲下

同埋2邊時序唔係好吻合，個邊來來回回起碼成個鐘，呢邊行2步5分鐘搞掂

靚版雙刀火雞

追Lift既劇情真係睇到人都忟

其實mr brown呢度做多左，反而唔好睇，又困lift又掟嘢落街

誇撚張又煽情，仲要咁多巧合

無事啦, 玲姐

隨時害死埋朱大狀

點解會有人話好睇😂

個笑容應該係死過返生嘅笑容

原來呢度救到係咁反cup

套戲好黑暗，痴撚線

所以芳姐係咪唔洗死

希望的笑容

danny 好正

唉...

仲以為一開的士門會見到朱大狀死咗

冷暖那可休 回頭多少個秋~~

邊個唱？係唔係百強

係呀，今集

睇聽日

集集返cup
心血少都好難頂

陳百祥

原來一生何求係王傑作

首歌真係好撚正

唔係佢既話仲有邊個

唱果個都自殺死埋

原本係一首王傑既國語歌黎

可唔可以唔好用2018嘅標準judge1988拍嘅作品？

以後無機會

happy ending

其實成個監獄d人好好有戲，聽晚睇重慘

一生何求真係我未睇過套劇都識唱

韋家輝 : 死亡感覺正唔正

掉返轉至啱啊兄台

頭先D女卒都算係咁
有人情味
比藍潔英攬下D仔

danny仔唔係自殺死?
我記錯?

以前啲劇好沉重

啪安眠藥昏迷咗好耐先死

而家照番咁拍都拍唔到種feel

呢套冇返咁上下eq真係唔好睇
頭幾集勁sad 之後條氣就chok住

一生何求唔係王傑作架
幾分傷心幾分痴先係

隊 coke OD 死架

聽日RIP

藍潔英又靚又好戲, 無拍劇好可惜

其實有幾種講法，自殺論只係其一，不過都過左咁耐無謂深究。

一生何求 係改編歌, 原本係王傑嘅 "惦記這一些", 作曲 王文清

所以個護士話邊個叫你做錯事個陣我慶過火屎
罪名成立同條友做過係兩回事
一定要分開

佢本身都好嚴重depression
所以點死連佢媽媽都唔知

now , 藍潔瑛都係一樣眼神

你識唔識架

救返都要死

泳漢 以童星表現黎講輕易贏哂 呢一輩

capture from
王傑 Dave Wong《惦記這一些(國)》Official 官方完整版
英皇娛樂 eeg music

Another reference:
應該係當年錄音帶歌詞，下方中間 "曲詞 王文清"

from

條撚樣有前科
擺哂證據佢都唔會信架
五毛狗來

唔識扮識

同埋估唔到 同鄭君錦Martin 頂到行 黑蚊蚊肥肥地既竟然係上套 珠光寶氣 中一樣叫Martin 既岳華
聽聲認得出

呀 即係細佬

綿

好似好似，擺證據你又唔信，你走去信“好似”
人地歌詞簿寫王文清，維基又係寫王文清

聽日六點幾起身要返工但而家睇到好沉重

愛回家

關人哋講 "幾分傷心幾分痴" 咩事呀
求其搵D 嘢叉開

你淨係寫 "惦記這一些係王傑作架"
你呢句嘢錯，同其他人講咩嘢係無關的

藍姐， 玲姐， 芳姐命運相似到好難相信

佢地老母都神神化化...

其實由尋日第一集 講新年佢地冇錢到唔敢行出房門
就已經覺得好大壓力 每個年代都有佢既壓力 辛苦既位

惦記這一些 曲、詞：王文清
幾分傷心幾分痴 曲：王文清 詞：潘偉源

王傑死左？我比個機會你講多次

施明姐

王傑死左 ？笑左

藍潔瑛姐姐可以返來嗎

做咩講講下講到王傑死咗架

一時又話惦記這一些係王傑左
一時而話王傑有冇作就唔知
五毛狗你知唔知嗡乜春啊

岩岩黃日華同佢講有機會重審佢聽到後個情緒轉變 令我印象好深刻 which is 而家tvb劇完全唔會有既位

未睇之前一路覺得秋官on99唔識做戲，睇完之後簡直驚嘆佢ge演技

我唔開心左幾日， 好難接受到佢就咁走左

我屌你老母啊
乜撚野為嘈而嘈，你自己錯鳩左，就入鳩我數話我嘈？
我屌你老母五毛狗民國復興落地獄

咪出去追返你地啲泡菜劇囉屌

我只係提供返資訊，冇興趣加入罵戰，亦都希望大家集中討論劇情

算喇, 都唔完全怪得佢, 佢可能都係比TVB fake 咗

下手開post嘅麻煩協助加回以下規則：
1. 切勿過於劇透，以免減低第一次睇嘅網民嘅觀看意慾
2. 請避免不必要嘅罵戰，以及人身攻擊
3. 請盡量集中討論劇情

如有遺漏之處，歡迎各位補充

TVB係打錯了

其實後面有無前面呢2，3集咁好睇

套劇呢2集節奏好明快，完全無多餘的情節，多餘的場口，而家d劇套套畫公仔畫出腸，都唔係說故事

之但係鳩噏王傑死咗就唔好喇, 今年已經死夠了.....

睇完兄弟第一集，心諗：做咩鳩啊

完全差百幾條術

你係咪想講陳百強死咗，所以冇辦法向佢證實，我有冇理解錯？

呢兩集節奏快之外，大大小小角色都做得好。
真係無一段廢話, 無一段做得差

咁岩之前有上google搵過一生何求首歌嘅由來，Danny仔親自講的：

1989年十大勁歌金曲頒獎禮上，陳百強親口講訴了《一生何求》的由來，專門謙遜地提到了“王傑”：

“我自己有一次在台灣，在朋友的車上，聽到這首歌的國語版是王傑唱的，我自己很鐘意，回到台灣即刻想辦法拿到版權改編它。”

我share多個啦

哦
原來「一生何求」王傑作曲嘅

係王文清

有賴藍潔瑛玲姐

叫慣左玲姐

以前佢當煙仔真係當零食， 近期戒左唔食， d fans 仲話佢精神左好多， 不過隻腳腫得好犀利， 唔知係唔係就咁出事， 加上13年跌過一次， 佢朋友都無重視呢個問題， 唉

神劇嘅魔力

叫佢阿玲/玲姐都冇問題

春三十娘

都唔睇韓劇

泡菜劇 = 垃圾

唔知玲姐會葬喺柴灣, 長沙灣定西貢天主教墳場呢

仲未知

葬柴灣就好
等我呢D住港島嘅得閒就過去柴灣探下佢

今晚個集真係唔敢睇

連登仔真係世界級
有排都未排到位下葬啦
佢又唔係咩大富大貴
佢親友冇乜錢嘅話就要等政府位 多數葬喺和合石

咁又唔駛擔心
玲姐仲有古天樂嗰堆人幫

教會安排位比佢， 要佢地家姐決定葬邊度， 呢個係信教好處

有呀
咪話比咗3個天主教墳場佢家姐決定葬喺邊
如果葬柴灣天主教墳場
呢套劇完咗之後我會去探下佢

已開第二版post

赤柱街坊對佢都好好

有幸睇過甘國亮主持嘅亞視百人，有一集訪問鄧特希，佢對劇本嘅對白真係好執著

古仔算唔話得